有冇人覺得連豬驚好難玩 ?

8，90年代D Game喺咁上下難度

匡智？

次次玩到777出黎 個畫面就花到唔知做乜 之後白衣人一加速就極速死

鬥低分

有冇得爆機

連豬驚好難玩